小6兒書包翻出情書…驚見大馬幼女求歡：只做一次不會有小寶寶

馬來西亞吉打州哥打士打縣發生一起驚世駭俗的求助案，一名媽媽表示，就讀小學6年級的兒子竟然收到一封學妹寫的信，內容是向他要求發生性行為，對方還稱「只是一次不會有小寶寶的」。

哥打士打縣的福利局兒童保護講師法魯茲在臉書PO出這起個案，日前他收到一名媽媽的求助，內容提到檢查兒子書包時，發現一封手寫信件，是一名5年級的學妹寫來的，原本還以為是情書，但打開一看難以置信，竟然是一封求歡信。

這名媽媽描述信件中寫著，「致XX，我的名字是XX，5年級，你不認識我沒關係，我想認識你，
也想問你有沒有跟女生做愛過？其實我想跟你發生性關係，就一次，求你了，只是一次不會有小寶寶的，我喜歡你。」

由於男孩和女孩就讀同一所小學，法魯茲建議這名媽媽要了解孩子們從哪裡得知性知識，同時通知學校處理。不過也要記得，現在的孩子跟過去不同，活在一個科技、網路都發達的世界，讓孩子成長的同時也要小心錯誤資訊，更不要影響同學。

媽媽棒打鴛鴦

唔上我上

係咪俾男同學整蠱喳

On9

為何不發生在我身上

放開個小6男仔讓我來

馬來西亞吉打州哥打士打縣

Fbi open up

成班戀童 痴漢即刻走晒出黎

Ps：我又要

小6
冇波冇身材
有乜好玩